文房四寶邊個識得達哥？

書，因為舒適達

1

2

書係文房四寶？

低汁咗

但文房四寶係紙筆墨硯，所以無得書。

仆街！

可唔可以幫我del po

走呀，冇嘢好睇呀

你覺得係邊四寶

IT要學文房四寶

你個野壞左呀

ok

on9

哩啲係常識

pushhhhhhhhhhh

望遠ching有料

出黎啦樓豬

好柒

睇嚟我大限已到

望遠都追蹤睇爛gag

文房五寶

獻醜不如藏拙

望巴，你都係幫佢del po啦，連登仔無性嫁

所以我搵緊老母，諗住藏咗自去

高質

舒適達就食得幾應幾好笑
但文咩房四寶

望遠句嘢仲好笑過樓主

其實只係煙幕嚟啫，真正答案係筆

因為而我筆知達哥是誰

請先去站務台出post

哈利露牙 chance！

算你過關啦

紙知道達哥是誰都得啦咁 condom都得

都唔知有乜好笑
大家走啦 唔好再推

太勉強啦

扭得好踢得鬼馬

係囉 都係書會合理啲

噉都俾你dou到

咁計法你支筆個個都識啦

出獄了？

俾條生路嚟行下ok?

望遠又秒人
放過佢啦

幫你解埋1001 lock

第一次推 笑到仆街

樓豬 珍威豬
呢期最串係你啦

推

樓主柒左少少

留言咗樓主好耐
真係好幽默

推一推

新。文房四寶

平時好撐你 但今次真係神仙都幫你唔到

樓主終於收皮 聖誕奇蹟

筆仙可能幫到樓豬

一定要幫推

成個po都好好笑

知唔知有咩鳩最易爛？

佢有樣嘢最叻，係筆知廉恥

佢仲可以同哈里波特切磋添
因為筆學巫術

行房四竇 舒適達假鳩

不如樓主講下你原本以為文房四寶係邊四寶

紙係得 筆墨硯書 呢四寶

樓主都唔算錯得晒既
可能係好多張紙

屌係呀，就係書紙紙紙紙紙紙紙書

點解一定要達哥 吳孟達得唔得 張達明得唔得

筆應該淨係識的士陳

而家襯未人多
快d去站務台開po求del po啦

樓主好可愛

咩呀，吳孟達咪達哥

我諗住由佢沉算

唔得架 我地會keep住推架

笑到停唔到

樓主都幾盞鬼

好好笑

不能只有我看到

就算用岩四藝琴棋書畫 都無依家咁好笑
樓主係咪專登架

笑撚死

正皮俾依句

唔好再push啦

屌你 咁大把達哥比你揀

推到上熱門

Pish

push

樓豬我撐你 紙都可以係書

你叫望遠改標題做行房四寶啦

唔好推

正評是給望遠的

有咩柒得過柒一鑊？
就係柒兩鑊

柒左咪推

曲線搏上位，樓豬今次好成功

咪撚玩啦五寶

煎釀三寶又有邊個識得達哥？

笑撚左 多謝樓主

二寶加阿寶，咁就三寶

高汁

狂歡三寶邊個識達哥

答案係樓主

因為佢好on9

樓豬小學畢業未?

10/10

🙌🏻

柒

唔好畀佢停

每日一推：第三日！

1001

你哋班友會唔會太得閒

樓主咁夜都唔訓 小心身體！

因為夜馬馬

屌咁都有貨出

噗

笑到我瀨屎

文房四寶有邊個唔識講嘢？

係紙，因為《子不語》

早晨樓主 等我推翻上去！

晚安樓主

大家不如坐底好好傾下

好

樓主 冬至快樂

點先唔推，一句講哂

留名學嘢

樓主真係大傻仔

考慮下先💭

樓主早抖 我訓啦

當你諗到個柒過呢個嘅笑話嗰時

樓主好波！

推到1001咪唔推呢個po

每日簽到第五日！

到時兩個一齊推

樓主好波

得

唔該我想del po

樓主早晨 平安夜快樂！

樓主好搞笑

黎欣賞下真心

聖誕快樂

樓豬最糕汁就係依個

一疊紙咪書囉
樓豬好波

冇錯

聖誕老人託我推post送比樓主當禮物！

我係聖誕老人，可以唔駛啦

你聖誕老人隻馬咋

樓主聖誕快樂！

送你一個聖誕願望

書識達

我追蹤左你，你每日都出post我已經好開心架啦

今日差d無推到樓主

唔駛推我啦

唔得！親手推到1001

因為呢個 已追蹤

咁多位巴打加油一齊推爆佢

pish

大家唔好推la

pishhhhh

樓主輕度弱智？

書!!!

ok 批准
我話既

柒撚到

幾時先會推到1001呢

阮兆祥上連登？

我都幫手先

馬丁露乜柒

依個好笑喎

仲有我推post大將軍幫樓主推post

大家就唔好再推啦

OK

放過佢啦，推到1000好啦

點解有成2000人正評

Ok

呢個要推

比個5我

55

每日一推

其實咩事

每日一推 不能沒有我

睇住樓豬衝出嚟柒真係笑死我

屌笑撚左
樓主柒到仆街

咁多個post呢個最好笑

樓主想念我嗎！

一開新po你就推

新一年睇多次笑多次

芝士腸

Happy birthday

強帖留名

笑足成年

樓主我翻來了！

馬丁新年快樂

仲有成30頁可以推

系！

推埋呢個 樓主嘅

想含

10000/10

一日無推了

推到達哥抱孫？

推推先

hi巴打！

hi絲打

好想識你！

yo🥳

受溝不！

自推

Jm9

呢兩日掛住好忙
唔記得推post
馬丁唔好嬲我

書

馬丁露賓周

俾你睇下啦

no gay

我 save左

書適達

仆街 唔記得推

早晨

屌

仲推緊

Pish
不來馬丁改左名

做咩變咗唔同人推

今次係 Ok 嘅

你下次開 post 我都入去睇睇啦

多謝支持

樓主 有無掛住我

琴棋書畫=文房四寶

有呀

啲人自己推自己

好啦我翻泥每日一推

巴打祝你快啲搵到男朋友就唔駛咁得閒推我po

🤭

祝你哋長長久久啦

希望你都可以同鍾意嘅人一齊

我身邊嘅人開心就好，包括你。

我都想樓主開心架

🤔

樓主識唔識達哥

點解呢個post又浮返起

唔識

唔好再推

你啲笑話唔撚好笑 收皮啦 好撚柒

幾時有話係笑話？iq題定笑話都唔識分？

快撚啲仆街死啦 廢柴 on99咁

波台果然精英雲集，又睇下你幾有料

幾廿歲人淨係識沉迷賭博，仲要諗住借錢返身，睇嚟你都幾醒

有我日日推！

幫鳩鳩你推下啦

大家比次機會樓主，唔好再推.

輕輕一推

點解多咗咁多唔同人推

叫埋成班fd子幫手

又上番熱門

推撚到上月球先

哇而家先見到

個post舊年架喇好心咪再推啦

創意台係勁

下次用琴棋書畫啦

我推

在

冇emoji嘅第幾日

7日啱啱好一個禮拜

又提文房四寶

yoyoyo

push push push
樓主好可愛

it四寶 moon mouse keyboard and pc

又推翻 咁我都幫下手推啦

巴打們 加油 唔好俾佢停

樓豬弱智

瞓唔著 比我鞭一鞭 多謝馬丁

退步了

新問題，香港人有邊個識得達哥？

爆咗post 但p牌開唔到新post
Admins 可唔可以幫手 解鎖1001上限
或者
俾我開多個post
麻煩晒admins
當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

樓主上水未

火炭

都唔記得曾幾何時笑到仆街
點知今日見到竟然推返上黎

睇緊又要威又要戴頭盔，特登揾呢個post

認錯po